今日去伏見稲荷大社有條友搭訕

佢：喂
我：？

佢：有無野食
我：無

佢：bye
我：bye

閲